今年考到433333，開心到即刻尖叫要匿埋喊

43333依加差唔多有u讀

433333終於有大學讀，要匿埋一邊喊

人生五星星

雖然中文2
不過飲到藍絲之星杯珍珠奶茶，死而無憾了

如果再高一兩分直頭可以讀三大

433333入cu N賤 trans 咩滴